$8000 List last check

主要2d繪圖同打機,不求開全效

CPU:
AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

價錢: HK$ 1590

主機板:
ASUS 華碩 PRIME B350-PLUS B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 ATX M/B

價錢: HK$ 790

RAM:
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3000C15R DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片

價錢: HK$ 1650

顯示卡:
GIGABYTE 技嘉 RX580 AORUS 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-RX580AORUS-4GD)

價錢: HK$ 2200

火牛:
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛

價錢: HK$ 499

SSD:
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm

價錢: HK$ 648

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

價錢: HK$ 310

機箱:
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case

價錢: HK$ 299

總數量: 8 總數: HK$ 7986

師兄們覺得有冇咩要執,OUT筆值就不了

用RX 580 4GB 點解唔用1060 6GB呢

唔上m.2ssd?
Ram 如果對Corsair 冇偏好有更平選擇

咁如果換做rx 580 8gb呢?

ssd 轉＊＊＊961pm
gpu 轉 1060 6 gb 價錢差唔多

更好

認真比少少加靚仔啲好過
8GB隨時夠你用多幾年

Ok 已加到上580 8gb
Thx 各位大佬

display卡睇下二手市場有無,可能平少少，多二舊水又可以執張二手pci sound card

Ram 平執條 3000/3200 16gb 同corsair冇分別
Ssd 同價買mx300 貴少少買pm961 再貴少少sm961 應該第1個夠滿足到你
Display rx580 8gb/1060 6gb
其他ok

唔該哂師兄

Ok 今晚我睇下先